而家邊度借錢平？

邊度借錢息平d?
諗住借20~30萬~

pm 我

係咪有方法